［純討論］假設真係有大班支那人黎示威區搞事

假設網上流言係真
而佢地黎到示威區比人打到斷手斷腳
佢地會唔會夠膽告？
一告就等於揭發中國人黎示威區搞事
證明中國干預香港事務